唔好再叫武警，叫解放軍

武警根本係現役軍人，唔好畀個「警」字呃到，畀佢淡化個嚴重性，解放軍一早出動左

大家跟我講一次，反Chinazi，反軍政府治港